%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт Работы}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Руководитель группы} % Job title
    {Мобильные Информационные Системы} % Organization
    {Москва} % Location
    {Март 2015 - по настоящее время} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Кросплатформенная разработка, проектирование под несколько систем координат, разграничение доступа к системе под разными уровнями, триангуляция openGL}
        \item {Разработка технических заданий, инструкций по работе с программами, оформление технической документации, сопровожение внедренных программ.}
        \item {Проектирование и разработка программного комплекса информационно-расчетных задач.}
        \item {Проектировала многопоточные приложения с разграничением доступа и возможностью пошаговой отмены действий.}
        \item {Проектировала базу, процедуры, представления}
        \item {отмотка истории}
        \item {Миграция легаси кода на qt5.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Разработчик} % Job title
    {Мобильные Информационные Системы} % Organization
    {Москва} % Location
    {Январь 2001 - Март 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Занималась разработкой UI на Qt/C++ под Linux и сопровождением существующих проектов.}
        \item {Решение расчетных задач геодезической направленности.}
        \item {Инженерно-штурманские расчетные задачи.}
        \item {Разработала интерфейс программы для обучения операторов работе на расчетном комплексе. Программа влючала в себя систему формирования индивидуальных заданий, теоретическое и практическое тестирование, систему оценок и их документирование.}
        \item {Моделирование  и отображение процесса на фоне электронно-топографической карты.}
      \end{cvitems}
    }    

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
